[海外文宣入黎] 徵輸出革命圖

經過721小弟引唔住首次開post
因工作關係，聽日出席一個會有400+在英大陸人活動，相信係airdrop發揮功能好時機！

之前好似見過有類似的，宜家搵唔返，有兄弟有圖請分享，文宣組見字麻煩幫幫手整多d，呢批圖海外手足係ChinaTown等多大陸人地方亦可用到。

先行謝過大家

係海外睇到好嬲！燒佢老母後爛

唔好意思,借個位,唔該

元朗大屠殺

歡迎為港戰鬥巴絲隨意使用
請更多語言天才進攻全球
.......................................................
日本語version作業中,中途採用も大歓迎です
年齢性別レベル一切問わず
採用条件は一つのみ
你愛香港可以去到幾撚盡呀？

日文文宣 屠殺影片字幕
特求上字幕後製高手，及流通出去

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
物盡其用
元朗大屠殺 廣東話字幕素材